YOUTUBE我屌你老母

屌你老母啲廣告越嚟越多得串進尺，本身間唔中一個半個都算喇你老尾，過五秒有得skip，你老母宜家一播播兩個，仲焗你睇足十幾秒，全撚部都sell垃圾支那game Mr Yang學英文 Sub9微辣咁有意思咩下屌你老母？？？？！！！

ad block?

我想聽首歌咋！！！！！！！！！

屌 7 你, 仲以為講黃標

估唔到今時今日都重有人係唔用adblock

Do you speak English? No I don’t speak English